[投票]老老實實，今日9.29要「和理非」定「勇武」?

依家連登一堆風喺度吹緊今日全世界唔帶裝出遊行，黑狗掟tg就照食，做弱勢嘅一方

但係亦都有啲手足唔同意咁樣做

咁不如投個票
100% 和理非遊行 →→→→
支持勇武&和理非一齊出 →

帶裝只係為咗保護自己
夠料咪告我囉

今天日值歲破
卦象也大凶
希望各位小心自身安全
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍